<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[Ahorrando entre todos]]></title>
        <description><![CDATA[Ahorrando entre todos]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/ahorrando-entre-todos/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Sun, 17 Apr 2016 16:05:51 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/ahorrando-entre-todos/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA[Qué es ahorrando entre todos?]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Qué es ahorrando entre todos?</h1><h2>Es una plataforma de compra colaborativa donde cada uno aporta desde el lugar que puede. Ahorrando se encarga de explotar cada colaboración al máximo, obteniendo ganancias para todos.</h2><p>Por ejemplo supongamos que tenés un coche que permanece todo el día estacionado en tu trabajo o en tu casa porque solo lo utilizás los fines de semana. Sigamos suponiendo que como la mayoría de las personas, consumís frutas y verduras que comprás en tu barrio a un precio digamos, normal. Por último, es muy probable que no le dediques mucho tiempo a pensar en esa actividad y varias veces por semana tengas que visitar la verdulería o el super más cercano, hacer colas, volver porque te olvidaste algo o simplemente salir de tu casa cuando podrías haber utilizado ese tiempo para otra cosa.</p></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/ahorrando-entre-todos/que-es-ahorrando-entre-todos/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">25e50644-d6b0-43b7-bf16-b21c299b2555</guid>
            <pubDate>Sun, 17 Apr 2016 16:05:50 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Distintas partes de la cadena o cómo colaborar]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Distintas partes de la cadena o cómo colaborar</h1><h2>Quien elige formar parte de este encuentro de recursos, voluntades y personas, elige también de qué manera participar. Cada uno de los roles recibe una compesación proporcional al esfuerzo que invierte. Cada esfuerzo se potencia con el otro y todo resulta en beneficio.</h2><p>Comprador base / colabora sumándose a la compra con un pedido mínimo que permite el comprar en cantidad. Retira su mercadería en el día, horario y zona que más cómodo le quede. Es prolijo, voluntarioso y siempre está sumando vecinos al sistema. Recibe a cambio la mejor fruta y verdura a un precio buenísimo!</p></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/ahorrando-entre-todos/distintas-partes-de-la-cadena-o-como-colaborar/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">a8cd789a-4c71-46ba-8dfb-38f9b98e53a8</guid>
            <pubDate>Sun, 17 Apr 2016 16:04:30 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>