<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[Ahorrando entre todos]]></title>
        <description><![CDATA[Ahorrando entre todos]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/ahorrando-entre-todos/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Sun, 24 Apr 2016 14:43:07 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/ahorrando-entre-todos/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA[Qué es ahorrando entre todos?]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Qué es ahorrando entre todos?</h1><h2>Es una plataforma en línea y sistema físico de compra participativa diseñado para obtener la mejor calidad pero al menor costo, haciendo uso de recursos desaprovechados y la quita de los intermediarios.</h2><p>Finalmente me encuentro yo, un frutariano frenético y obsesivo que consume exclusivamente frutas y lechugas frescas y crudas. Debido a lo que supone este tipo de alimentación apunto a comer todo lo orgánico que puedo pero por sobre todo a comer rico; ambas cosas suelen resultar en complicación. En primer lugar para mí también el comer orgánico me es a veces inalcanzable en materia de costos y logística. En segundo lugar, resulta complicadísimo conseguir fruta rica y fresca sin tener que perder enormes cantidades de tiempo en ello.</p></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/ahorrando-entre-todos/que-es-ahorrando-entre-todos/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">25e50644-d6b0-43b7-bf16-b21c299b2555</guid>
            <pubDate>Sun, 24 Apr 2016 14:38:16 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Cuánto ahorramos?]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Cuánto ahorramos?</h1><p>Los descuentos van de un 30% a un 50% de las verdulerías más económicas que puedas conseguir en tu barrio. Lo mismo sucede con el precio de productos orgánicos. Tené en cuenta también el ahorro de tiempo: solo invertís unos clicks a la semana para pedir y luego unos minutos para retirar la mercadería. Nosotros te enseñamos cómo pedir mejor, más rápido y gastar menos.</p></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/ahorrando-entre-todos/cuanto-ahorramos/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">69fe7523-133f-4935-a940-5873d7740cf4</guid>
            <pubDate>Sun, 24 Apr 2016 14:43:07 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Cómo puedo participar?]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Cómo puedo participar?</h1><p>Podés formar parte de este sistema de tres maneras posibles: como comprador semanal, como punto de entrega o como prestador de coche.</p></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/ahorrando-entre-todos/cuanto-ahorramos/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">bc69cf35-bd76-4bae-8a80-05f8eba10faf</guid>
            <pubDate>Sun, 24 Apr 2016 14:40:44 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>